應該倡議抽掉功能組別議員清潔全港18區

班仆街橫掂都係係立法會訓
倒不如捉晒班友去勞改參加清潔香港運動
起碼市民條氣會順d

LS = Legco Service

唔好唔記得
功能組別同埋西環契仔女弟契弟
呢d全部都係政治綜援